(台測)賭神1-2 賭聖 賭俠

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.賭壇至高無上高手高進（賭神），平時喜歡吃Feodora的苦味巧克力。他賭技深不可測，除能夠聽骰子、變牌等等外，其賭啤心理戰術更是無人能敵。在片頭一開始接受日本人上山宏次的對賭，在麻將及擲骰子比試皆獲勝。於是上山宏次演了一場苦肉計，成功請託賭神高進能幫他報父受辱而自殺之仇對決新加坡賭王大老千陳金城。上山宏次並派了一個貼身保鑣龍五（向華強飾）保護賭神的安全。賭神高進回到香港後，因在一次賭局中為了保護朋友，因而出馬贏了對方角頭「南哥」的錢而遭到追殺。在火車上龍五及時出現解決了賭神的麻煩，然而，賭神卻一不小心從山上跌落，而被平時遊手好閒的混混陳小刀（劉德華飾）與烏鴉（黃斌飾）所救..

2.左頌星（周星馳飾）乃身懷特異功能的大陸仔又有個稱號叫做「廣東拳王」（據周星馳母親所說：周星馳小時候經常練習打沙袋，夢想當拳王。而星媽正是來自廣東，所以周星馳自稱是「廣東拳王」），申請來港與三叔（吳孟達飾）團聚。三叔後來發現他的特異功能，可以透視也可以搓馬票……等。讓財迷心竅的三叔認為如用在賭博方面不失為一條發財之路。三叔教導星要以賭神為偶像，將賭發揚光大成為新一代的賭聖..

3.賭神高進的徒弟陳小刀在美國大受歡迎，賭神的朋友上山宏次決定帶小刀回香港，除了向媒體介紹他之外，也要宣布慈善賭場計畫；小刀在香港則受龍五保護。不料，先前賭神的對手賭魔陳金城，他的乾兒子海珊及手下黑豹卻趁他們剛回港之後將上山殺死，綁架龍五，並利用假賭神之意，辦一個假的慈善賭船計劃（會開至公海上的賭神號），用千術騙所有豪賭客的錢..

4.賭神高進雖然經歷過重重風浪，撃敗過無數對手，但早已看透世情，無心戀戰。遂決定退出賭壇，與妻子溫柔隱居法國巴黎，過著安穩寧靜的生活..

10 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸